發夢都會用iphone嘅人請入

有時同fd落bar飲大咗 唔想俾fd用自己隻手指開電話

咁原來iphone有個飲醉酒功能
iphone 連續撳5下power 掣 之後會強制變做要用密碼解鎖

見到呢個畫面就代表生效：

但記住

只會 temporary 生效一次

你個醉酒mode開咗之後用password 解鎖 下一次解鎖會變返touch/face id

之後想用返呢個function就要重新撳多5下

我諗冇人會想俾人解鎖自己部電話
飲大咗記得小心

Push

唔好懶啦直接用password啦ching

講得啱

推！

X系統既機係撳實power制同音量+/-制就得

唔該巴打

呢個最好
Power x 5 會嚇Q死

Bb

指紋係咩黎？我平時淨係禁密碼咋喎

記住先

岩岩試一試 即刻響報報 嚇到我心都離一離

Me too
利申：iPhone xR

仲要全家人瞓哂，嚇死人咩

i8 都得喎

8 +1

熄Siri